支持港鐵 日日收十點 最好八點 蝕撚死你班大商家

咁就要多d來密d手

支持，收早D
家人全部唔出街

明明尋日都係收11點，
今日無啦啦收10點，
擺明係黨鐵搞事啦

幫親返屋企樓下黃店
早睡早起
大家早d食飯 返屋企做運動

其實收10點對舖頭影響唔大，呢個鐘數本身好多都收咗舖

如果收8點就好啦